還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況

自細老豆有外遇
老母跟手又傻鳩埋
由細到大有老母等於冇老母
窮矮毒柒肥嘅我
無親人 無朋友 無未來
每日都強顏歡笑去面對其他人
忍受有意無意嘅惡言
個心真係好撚痛 抖唔到氣咁
我到底應該點樣捱落去

我只能獨處 背後全沒有支柱

巴打幾歲
未讀完書就讀好書先
好彩捱多幾年可能有曙光

除咗講句加油都唔知講咩好

睇你個名都知係廢柴

你個名可以有幾咁勁？
收爹喇屌你老母
禾你老母 稈你老母咩

努力變強，你老母須要你